Sur une carte à l'échelle $1:80\,000$, la grande rue de Fleurville est
 représentée par un segment de 1,3~cm.
\begin{myenumerate}
\item Quelle serait la longueur de cette rue sur une carte à l'échelle $1:50\,000$ ?
\item Quelle serait la longueur de cette rue sur une carte à l'échelle $1:200\,000$ ?
\item Sur le plan cadastral, cette rue est représentée par un segment de longueur 41,6~cm.\par Calcule l'échelle de ce plan.
\end{myenumerate}